原來好多人唔知美中鴨子係藍店

個名好冷門，唔知真係唔出奇

佢都係美心集團架

推

美心黎咋嘛 人地都俾埋個美字你

美心 不了

運動未完 仍需努力

係你唔知姐

我唔知已經係好多人唔知

有冇黃店食填鴨

唔清楚

美心集團喎

陶傑有篇文提過呢間野，質疑點解佢個名係「美中」而唔係「中美」，係咪唔尊重支那

用得GULU app攞飛嘅舖頭都要小心，check清楚先好幫襯